Title: Der Tag ist gekommen
Date: 2013-12-02 11:19
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: cdu, fdp, netzpolitik, politics, spd
Slug: der-tag-ist-gekommen

Der Tag ist gekommen an dem man fast sogar, ein wenig, vielleicht, die
FDP vermisst. Mir fällt gerade ein wenig der Draht aus der Mütze. Der
Brainfart "Vorratsdatenspeicherung" ist wieder da. Das Datenspäh-Projekt
der EU, welches von der FDP wieder ausgesetzt wurde. Dank der SPD kann
Friedrich den NSA Mode wieder nach oben schrauben. Ich muss ehrlich
zugeben, dass ich fast meine Stimme der SPD gegeben hätte. Kurz hatte
ich im Wahllokal darüber nachgedacht. Die Angewidertheit über das
Unionsche-Weltbild war doch sehr groß. Ich habe mich dann doch für die
Piraten entschieden. Es war klar das sie es nicht in den Bundestag
schaffen, aber das reine Gewissen siegte dann doch. Auch wenn ich mich
bis Meppen ärger, bin ich doch froh diesen Leuten nicht meine Stimme
gegeben zu haben. Demokratie ist doch kein Ponyhof. Bevor man Teil der
"GroKo" war, war anscheinend die Empörung noch groß über die
Ausspähungen der Geheimdienste. Dann winkt die Regierungsbeteiligung und
man ist mitten drin. So einfach ist Politik. Werte sind dann doch sehr
flexibel zu nehmen. Danke für nichts Deutschland.

